睇見班傻閪曱甴守住高鐵真係忍唔住笑

由其著便衣捕住手足果d,長期留係重災區,不停接觸到d潛伏期蝗蟲,再帶返狗屋同自己屋企

話你地豬真係侮辱d豬
屌你老味你班傻閪d gear防打擊就得,防菌真係得啖笑。
已經想像到你地老頂同你地講:得架喇 有口罩夠架喇
然後你地又真係7下7下信佢地
一個口罩仔就防到,咁班醫護洗閪驚咩

好開心 黑警死全家

最抵死係日日OT唔夠瞓
抗疫力會弱 加上天氣又凍 情緒又差

支持 驚察頂住

因住激到D MON PO狗爆血管

若然未報 時辰未到

搵暴徒搞下尻鐵等閪狗長期重狗

就算戴豬嘴佢地豬嘴都未必防病毒
可能淨系防chem野
仲要公用

今次真係黑警死全家

佢地班黑色閪屎面巾入面實有戴口罩,每次出動d菌就痴晒係塊面巾度,但佢地肯定係拎去狗屋洗衣房洗,
但從來都冇人話過洗衫可以洗走d菌

我批死班曱甴一上車就即刻拉低塊面巾同口罩抖氣,果一刻就可以吸盡成車兄弟衣物上面d菌,發達

喂,死曱甴,記得一定要盡忠職守, 唔好俾班暴徒搞高鐵呀
放多d大陸人落黎,一齊享受祖國榮光

第一道防線就係你地架喇